其實可以點樣約同事食飯?

同一個比較熟男同事食過兩次飯
然後無同過其他同事食飯
約連登仔食飯好似仲易過約同事食飯

男同事約嚟把撚?
不如自己一個食

傾得埋咪一齊食下飯
不過佢好忙

人地都扮忙想耍走你，識做啦

同佢講大老山入口有2部私家車頂住巴士線

大大力拍佢屎忽 比暗示佢

有畫面

你仲未辭職咩